[支01]上海市長 應勇 任湖北省委書記 現任 蔣超良 免職

一日爆成萬宗 應該仲有野隱瞞緊慢慢爆

應勇係習派，習近平又贏咗

永續稱帝，世襲帝位不是夢

Apple話王岐山頭馬唔怪之得做d野一九樣

正

無改錯名 真係夠英勇

其實咩事無啦啦一日爆一萬單 好撚恐怖

轉左方式 未經試劑驗 但徵狀完全合乎既都當係中招 因為試劑唔夠好多根本無得驗 之前都唔當中 而家當

唔會無啦啦咁爆啦
一日有無15000個盒呀

都講撚左一萬單係佢換左方式計埋個肺花左個D

王歧山

尋日先話開始減少, 又話準備復工
依家突然又殺你一個措手不及
都唔知信定唔信好

咁其實個肺花又中哂症狀都九成係啦？

習種又將啲人換晒自己友

係轉左方式
但前日亦爆左另一單醜聞出黎
湖北話已經排查左99％人口，有病既都會接受治療
但有成千上萬個市民上微博屌話無人聯絡過佢地

到今時今日仲相信共產黨既說話 小心自己條命仔呀

藍絲同中国人成日話，唔公佈疫情只係想穩定社會，唔想個社會亂，咁省委書記何罪之有
無肺炎就無火神山醫院，無火神山醫院就無中国速度，無中国速度世界就唔會知道中國嘅強大。
何止唔應該罰，直情要賞先得

一開始就唔信㗎啦咁你理得佢報咩數姐